# Administració de Sistemes Informàtics en Xarxa

Apunts, exercicis i pràctiques relacionades amb el Grau Superior en Administració de Sistemes Informàtics en Xarxa (ASIX) cursat a l'Institut Carles Vallbona de Granollers els cursos 2017-2019.
